買左隻14年 GMT 綠 藍光定綠光

買左隻錶 張卡寫14年
我上網睇 13年打後全部藍光
點解我隻14年係綠光？
[i大mg]

但有時覺得係少藍

應該咁先算藍
師兄嗰隻綠綠地

會唔會係14年買但嗰隻13年以前嘅錶？
始終嗰陣唔缺貨 大家都八幾折先入

禁我味買左假野？ 但係間野都幾出名wor! ?

點樣可以check到？

好流咁

你太綠, 正版唔係呢隻色

拎上行啦

舊貨新卡都有可能既

咩事 流到⋯

聽日買返註六合彩睇下啦

呢隻明顯綠色黎

俾人換左面
睇吓有冇換埋玻璃
可能大撞過

邊個位流
暫時睇都似堅野

太假？

積木錶

咭係買嗰日嘅日期
同生產日應該冇咩關係掛
我估
佢有啲擺幾年嘅DJ款下個月買咭都寫2021

上行冇咗驗證服務

⋯ 我新手黎 ⋯ 有冇ig 可以教我點做？

大師 請求！

聽日去怡和大廈14樓 話隻錶每日快1分鐘
想抹油叫佢報價

禁如果真係假 係唔係有得報警？

無錯，似係比人換，姐係六神合體表，件件係正貨，但合體後變假貨。

ys

咁同之前有咩分別
保養期內咪會直接開錶幫你抹囉

以家唔一定係真貨先抹油架，姐係隻表係真，條表帶係假都會幫你抹油，check唔到架。

如果我check完 後發現係假 我要點做。
我堅新手

之前我係AD買咗隻Explorer 1 我都見官網寫藍光
但自己點睇都係綠色

ON L99

再上來問

師兄 可唔可以交過Tg 🙏🏻🙏🏻 以家唔知點算

你買左幾耐？多過1個月都追唔番，硬食。之前有人係fb買左積木表，有地鋪既。出左律師信，但最後好似告唔入，重要陪番訟費同誹謗費用。條友就無出過post了

差唔多一個月。

買完第二日有無上行check?

Before 重有驗證既時候

藍貓面果隻？

無阿 返工🙏🏻 本身諗住間野幾大間信得過

係呀，似係收左皮，條友買完唔上行，一年後佢告人，笑左。

以家我有晒佢單據 都告唔到佢入？

藍貓條友買個間野都有啲名氣，咪一樣買到積木表

告唔入，對方話你換晒啲嘢你就收皮

會唔會有Tg 可以幫幫小弟。 以隻係我第一份工 辛苦儲落黎😫😫

其實前後係 我朋友買左之後再我買⋯

上到庭個官唔會幫你，而且成個月，你點搞隻表都無人知，邏輯上輸左9成

咁都告唔入
姐係話佢買完返去自己換面屈佢？

即係你比你朋友呃左

你買Rolex 唔請一日假上行，其實都幾On9

最閉我朋友以都買左

咁輸哂啦，打定輸數係積木表。當買教訓啦。

朋友，明晒。
此po已完。

係⋯ 以家我最怕買到假野⋯

點睇出積木🙏🏻🙏🏻

唔係假，拆開晒佢啦，當零件錶咁賣都有錢的

睇唔出，要上行先check 到

因為係跟個Number

同埋會睇埋機心

重點係啲資料得Rolex 先有，出面行家都無

好衰😂😂

綾針如果出世紙印 14 年出產，但係夜光唔係藍色係綠色，恭喜你，可能買到超 A 極品貨 !?

有冇上 14 樓鑑證過先???

我使唔使帶埋個盒比佢？ 新手

我果隻藍色夜光

一早已經有人話
正貨要連表帶同期先算啦。

乜嘢都用五隻正貨整合就死啦

ROLEX 及 TUDOR 去正式代理 14 樓，絕對係無限次免費鑑證及轉名。

哦，有單喎，咁開名啦

係阿 有單阿 我以幾日上去整一整先 廢事講錯野

不如樓主先解釋係咪、究竟係正式授權代理全新買? 定係二手錶鋪買係二手? 否則好難斷估及推測 !

唔使拎收據架啦，拎隻錶連張 888 牌就得，去到登記埋你名，第二時俾人偷左報警都會易跟 ! 你中意可以連盒及收據拎埋去，以求安心 !

但12月個代理無啦啦寫明話冇咗驗證服務 搞到個個都驚驚青青咁

有咩問題 同你一樣帶左十年

我隻黑sub 14年3月買 都係綠光

全新周大福買

睇唔出有咩分別

你話緊我個隻同你個隻嗎？

fake

我隻水貨

二手

有冇截圖或網址?

點fake 求指解

買二手rolex 然後驚係假貨驚成世 為咩呢

無用，以家上行六神合都有機會抹表。

買二手就算 14 樓取消免費鑑證，我都要俾錢上行驗過先買，否則唔知有冇做過手腳，或隨時行內俗稱【真鬚假牙】，即係外殼及錶帶係真，入面份肉可能唔係原裝 !? 乜都有可能，我之前公司隔離係做二手錶，佢特登租個單獨位，係將二手錶殼及錶帶打磨，如果自己唔識好易買到呢類 !

你gG左啦，人哋藍色，你就綠色，當教訓啦。

果然係取消咗免費驗證服務，原因同大市場經驗有關，相信都係針對二手市場搶生意 !?

但係我岩岩問過 YouTube 某個名人
佢話 14年係購買日期 並唔代表係14年出

以家係講緊你積木表wo

陰公...

新卡冇Number？

其實又唔使咁驚，上到網問預咗多負能量回覆，未切係假嘅 ! 你怕咪拎上行抹油囉 !

師兄話都係猜係積木表 點都要上行問左 佢地話資料係Rolex先知 < 連登手足答我

星期六問

你係咪玩嘢？人哋開星期一至五only,你點星期六問

如果話明係藍色夜光，就係右邊果種藍，由左邊數起兩隻就係綠色了!

有number

流??

但係我岩岩睇張單
我張保養卡 1月2014
我個朋友 人地2014年 8-9月先出藍光
同埋我隻錶禁近2013年 有幾出期
10-01-2014<<

我新手 我願意接受被人屌

支持樓主上行開估

佢話我個隻購買日期 1月10號阿
人地點會整隻藍光比我 😅😅

咁即係你果隻本身係綠光囉 ! ?

已經開始安慰自己
藉口都幫人諗定埋

淨係香港 定全世界?

真係我朋友講

本身個Sales 其實都話係綠光
但係我又見到張卡寫2014 D人又話2014年全部都藍光。
之後我問出面朋友 佢地就話 你睇下你咩月份先啦 師兄。 1月10號阿
唔係10月1號阿

一早講左 你留意返我第一個comment先

唔好亂

我地講乜都好
你上一轉14樓check完先再講

多謝 因為我真係新手⋯ 願意比大家插！ 我聽日上去check

我睇圖唔覺係假錶
光問題就可以舊貨新卡

2020新卡搭66都有見過

印象好似一四年尾先係藍光？ btw藍色靚仔啲

其實我之前特登買個放大鏡睇 睇左好多YouTube 都唔算有問題 只不過係光個問題困擾我

我個個係14年頭🤣

我回想起二零零九年，上朋友新開張酒吧，當年已經係有藍光，非一四年，但唔肯定，剛上網查原來真係！

上網問真假同上網睇病徽下下都話你cancer一樣

係⋯ 😅😅 岩岩個一個鐘頭好似坐緊過山車一樣

但係其實2014前都好多綠光

係，有可能14年卡搭14年前剩既貨，況且當時綠針又未必咁搶手，但求安心梗係上行check 最準啦

我淘寶都買左隻
螢光效果好似差左d

暫時用呢個想法安慰自己先，上行抹油就知龍與鳳 ! 不過睇番之前我 post 果個 Youtuber 講，佢朋友拎隻真錶假錶帶上去抹油，好似話都冇提佢條錶帶係假，凈係幫佢抹油就算 ! ?

賣個間個朵都好似閪閪地

師兄 我會阿 想問下使唔使book位？

咁係咪藍光？平時冇點留意

應該唔使，反正上去都要似排街症咁要等，你預一兩個鐘等啦 !

你隻錶係咪深水埗，地鋪二手店買?

好xxx 旺角某間大店 入面staff都好好人
我睇過晒佢fb 都ok的

旺角 好xxx

其實我都係覺得係綠綠地色🤔

只要有猶豫就係藍色了 !

可能我部機差 但睇落去同我隻實體都似似地

師兄 get 唔get 到邊間

我啱啱睇完自己隻16年黑十都係綠光黎
上過兩三次行抹油都冇事 應該係張卡問題姐
新裝全部亂碼冇期對 冇所謂啦

行收5千檢查費

好似買二手車，你比咗錢揸走就無仇報

新手唔上行？

要阿 聽日上

堅喎。。。。 14年尷尬期 兩隻光都有。。。。

我聽日決定上去睇 連登懷疑左我人生

巴打我同你一樣床單

仆街俾你講一講

我睇番隻地通拿 又係出綠光。。。

我都好撚驚。。。

好多年前萬寧換

2018年專門店買 應該綠？

似係啦

我以家安慰緊自己 唔使驚 股票跌都跌左啦😩😩

拎上行啦
新裝我唔識
舊裝睇serial number對年份
對應有期數既面
新既serial number好似係random
但上行我估check到出廠年份掛
再睇埋你講果啲資料，幾多年之後係咩夜光

呢隻錶要幾錢架

其實係藍光

好大機會係假錶或者積木錶，因為當年出過一堆超A貨，分真假除左睇機芯detail位外，其中一part就係睇夜光物料，正原廠物料係用正白藍夜光塗料。

買左咁耐 點知你會唔會係自己對隻錶做過乜黎 係有疑點情況下你唔會告得入個賣家 除非放蛇斷正

隻錶應該都積木錶黎架啦 當買個教訓啦

攞去畀啲收二手錶嘅錶鋪問下收幾錢咪知堅定流囉

佢張單都寫綠光

正常應該要幾多日內報警？

頂你 都話唔係

Lm

所以話寧願買新都唔買二手 反正都係食炒

【藍 / 綠】陣營對比

藍江 ... 傳

點解我睇兩隻都係藍

唔識又要買二手

其實每個人睇顏色都唔同，唔奇 !

係

巴打想問多句

2020地通拿應該係圖左定圖右既色？

如果張單都寫明綠光，咁即係冇違反 (商品說明條例) 啦，即係冇買錯貨啦，放心哂囉 !

右

肉眼睇同用手機影會變色，好奇怪

咁影出黎又似似地綠..

算 都係上14f拎個安心

Btw thank you巴打！

我覺得應該係你影相出黎既問題
18年8月黑十

師兄試下比隻錶吸下太陽光耐啲，日光照同LED都會唔同色
屋企用LED照係綠色，吸日光先出到藍色

好藍wo

咩光有撚所謂咩，黑媽媽
撚睇到你帶咩錶

你隻錶係咪亂碼頭？

Yes

出左以個post 發覺好多師兄都懷疑緊自己隻錶

隻綠怪怪咯，小心

巴打咁唔放心不如擺低14樓抹油，情願掉多幾千比人幫你check

帽事既 相機有問題姐

仆街 唔識分

咩野色光唔係重點, 個陶瓷圈先係

v12通過測試

藍

Chromalight 係有UV 先顯藍(太陽光)，電筒or 室內燈光會顯綠
點解咁多頁都無人講

係wo 拎去比太陽照一照係藍色喎

之前真係有正式既驗証服務
我幾個月前拎隻舊百事上去講明係驗証
佢要我擺低兩日
拎錶時有同我口頭講隻錶係唔係"全對期"+"真假"+需唔需要維修/抹油

但係依家個問題係好似上面YOUTUBE咁講
六神合體都比你抹油

哩個咪電筒照囉

上行啦
圖係睇唔出

上rolexforums 搵吓啦，鬼佬嘅結論係有UV先會令佢變藍

反而 explorer 2 隻藍好出

搞咁多嘢可能最後都係影得衰既問題
拎上去問啦

自問 拍攝能力差 好多都outflow晒 Sor各位

咩料